冇人搞制裁聯署 驚有漏網之魚

想個個有份 永不落空
平時賣港 貪貪埋埋咁多油水
係時候嘔突啦屌

咩制裁聯署
係咪講名單呀
一定要有
湯渣
葉劉
何妖
光頭蛇
721另外仲有個阿蛇唔知叫乜名
全體畜蟲
民賤聯嗰幾條仆街